--- 
title: Week 2  
date: 2017-11-20 
---

# Rest van week 2

### **Dinsdag** 

had ik hoorcollege over persoonlijke
Invloeden en later die dag Nederlands.

###  **Donderdag**

**Keuzevak**

Informatie over wat we komende periode gaan doen, groepjes gemaakt om een eigen merk te gaan creëren 

**Werkcollege**

Alle vormen van gedrag besproken, in groepjes posters gemaakt van hoe gedrag zou kunnen worden beïnvloed.

**Engels**

Opdrachten gemaakt passive/ active form